我以前是拜登 怎會慣做後備彭斯

介唔介意返反去教會？

ching邊間教會

咩撚歌黎